其實我唔明喺呢個年頭加入警隊嘅人係咩諗法??

首先我唔係歧視呢個職業
但風氣實在太差
根本後生細仔有少少志向都唔會做差佬
(根本有大把更好嘅選擇)
加上成班毅進仔低學歷...正所謂近朱者赤近墨者黑
久而久之個人都一定唔會正面囉
真係唔係我歧視 社會狀況成個警隊有板你睇

有大把更好嘅選擇

You’re well paid for it

Fg得24k狗都唔屌

偽進仔易入
體能要求極低,免引體上升

紀律部隊散仔唔請毅進唔通請大學生咩

好多揸個濕鳩degree fg都係十幾k, pc仔人工相對係吸引, 但大學生好似都做唔長